Carry on my wayward son

又要等幾個月

Crowley

唔知把colt整唔整得返

原來仲有人追緊

學bobby 咁熔左天使刀去整子彈好過啦

呢套野到式幾時先肯完

仲未完架咩

dont you cry no more

希望翻翻黎

cass同crowley一定會翻嚟嘅

重有咩可以打
最新個季爛到

德國納粹

原來連登有人睇

不如開個集中post

唔介意你cop番高登啲野過黎

原來高登有

影視台痴線佬萬歲

高登有咩copy唔見

Crowley唔會番黎架啦

唔好
我想睇佢死多次

屌快d完啦好冇
耶穌都玩埋仲唔斷氣

Crowley唔返都算
但cass 一定要返囉,個死法好撚on9

已經過咗最好嘅時機
重啟可能會好睇啲